中共：掌權之人需賭上一切 攬炒邪不能勝正

而家係你地班港共想攬炒先

唔講以為marvel出新戲
講到要武林大會咁

攬炒目的都唔係要勝,係要冚家剷喎

即係支那豬淆
香港爆埋支那正式收皮

而家擺明中共攬炒香港，日日走出黎發聲明，仲邊一國兩制，收皮啦

好似有個國家輸出病毒 想全球攬炒

哦